[救命] 係屯門屯子圍走失咗隻英短

屯門屯子圍走失咗隻英短

係附近嘅希望大家可以幫手留意下

貓貓名: 球球
品種: 英短
走失地點: 屯子圍近金子山莊
走失日期: 今日朝早(12/1)
歲數：近三歲
特徵： 大隻 灰色間條紋

如果有消息希望大家可以tg:

貓貓有長期病 要按時食藥 希望住附近嘅可以幫手留意下

有酬

終於自由了

快快回家

貓

係鄉黑地方走失，睇下今晚邊家食龍虎鳳咪知

第一張相好型
希望快d搵得番

推
希望快啲搵返

無撚左啦 比班所謂既偷貓賊捉左了

佢地要過肥年賺領養費

鄰居幫推

揾返未

幫你推

搵到未？ 推

幫推

希望你揾得返主子

兩盒，唔該大佬!!